qswl itunes 真係好能難用

qswl qswl

你太zqsg 喇，都係一個software 啫

funny mud pee

4b ching想問你問題

你total幾多pf

3-4

nb

y
e

yes,證明大家同係聰明人